一人一個方法拉近武力值

純討論
依加根本係石器時代vs火槍

玩aoe
你平民人多都打唔贏火槍隊

兵貴神速

都解決唔到問題既根本

連刀叉都未有，學人講餐桌禮儀
拎左刀叉先講啦

漆仲未有人用

休班

家人

全天候

全地圖

靠搶

休班 快閃

唔使諗，根本冇可能

畜生有咁多隻，無人迫你同班有槍嘅畜生打。

咩意思自己諗

伏擊係唯一以弱勝強既手段
除非啲有車既夠薑用車撞, 玩韓信戰車陣圍步兵, 見狗車就走

唔搶野,除左突襲警犬及其家人
冇其他方法

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

如何避免POLYU屠城再發生

宜家就係咁
武勇最多都係西班升左格鬥 俾盡都係民兵
正面打根本唔使o念

彈力帶啦屌

真假菠蘿

真嘅又甜又多汁又好食
假嘅點都吸引到人埋黎睇，睇完無得食又嘥時間!

有時真係出下紙箱都好

咁撚鐘意清完路再踢

下次咪試下賭下入面係咩黎囉

你估下下都係紙箱咩

唔洗諗攻擊力，將防禦力提高先。
一定要有跟身路障防車、gear防彈，先有機會擋住警察攻勢，頂得住就不會被沖散。就有得打。